# Veit.Abra.Model.Sickbenefit
## Properties

Name | Type | Description | Notes
------------ | ------------- | ------------- | -------------
**DisplayName** | **string** | Číslo dok. | [optional] 
**ID** | **string** | Vlastní ID [persistentní položka] | [optional] 
**ClassID** | **string** | ID třídy | [optional] 
**ObjVersion** | **int?** | Verze objektu [persistentní položka] | [optional] 
**Rows** | [**List&lt;Sickbenefitrow&gt;**](Sickbenefitrow.md) | Řádky; kolekce BO Řádek ND [nepersistentní položka] | [optional] 
**DocQueueID** | **string** | Zdrojová řada; ID objektu Řada dokladů [persistentní položka] | [optional] 
**PeriodID** | **string** | Období; ID objektu Období [persistentní položka] | [optional] 
**OrdNumber** | **int?** | Pořadové číslo [persistentní položka] | [optional] 
**DocDateDATE** | **DateTimeOffset?** | Datum dok. [persistentní položka] | [optional] 
**CreatedByID** | **string** | Vytvořil; ID objektu Uživatel [persistentní položka] | [optional] 
**CorrectedByID** | **string** | Opravil; ID objektu Uživatel [persistentní položka] | [optional] 
**NewRelatedType** | **int?** | Typ relace | [optional] 
**NewRelatedDocumentID** | **string** | ID dokladu pro připojení | [optional] 
**WorkingRelationID** | **string** | Pracovní poměr; ID objektu Pracovní poměr [persistentní položka] | [optional] 
**DateFromDATE** | **DateTimeOffset?** | Dávka od [persistentní položka] | [optional] 
**DateToDATE** | **DateTimeOffset?** | Dávka do [persistentní položka] | [optional] 
**FirstDay** | **double?** | 1.den [persistentní položka] | [optional] 
**Description** | **string** | Popis [persistentní položka] | [optional] 
**SickBenefitTypeID** | **string** | Druh ND; ID objektu Druh nemocenské dávky [persistentní položka] | [optional] 
**Average** | **double?** | Průměr [persistentní položka] | [optional] 
**BaseSickType** | **int?** | Základní typ [persistentní položka] | [optional] 
**OneCase** | **bool?** | Jednorázově [persistentní položka] | [optional] 
**IsAbsent** | **bool?** | Nepřítomnost [persistentní položka] | [optional] 
**MaxDayCount** | **double?** | Max. dní [persistentní položka] | [optional] 
**TotalDayCount** | **double?** | Celkem dní [persistentní položka] | [optional] 
**AverageText** | **string** | Popis průměru [persistentní položka] | [optional] 
**Dirty** | **bool?** | Nepočítaný objekt [persistentní položka] | [optional] 
**DayBaseRounding** | **int?** | Zaokr. den. vym. zákl. [persistentní položka] | [optional] 
**SickBenefitRounding** | **int?** | Zaokr. nem. dávky [persistentní položka] | [optional] 
**AverageReduction** | **bool?** | Redukce DVZ [persistentní položka] | [optional] 
**NoExcludedDays** | **bool?** | Není vyl.doba [persistentní položka] | [optional] 
**CreatedInClosedPeriod** | **bool?** | Vytvořeno v uzavřeném období [persistentní položka] | [optional] 
**ShortenedInClosedPeriod** | **bool?** | Ukončeno v uzavřeném období [persistentní položka] | [optional] 
**IsUnpaid** | **bool?** | Neproplácí se [persistentní položka] | [optional] 
**LastShiftDateDATE** | **DateTimeOffset?** | Posl. prac. den zam. [persistentní položka] | [optional] 
**PayWorkingDays** | **bool?** | Proplácet pracovní dny [persistentní položka] | [optional] 
**LastDay** | **double?** | Posl.den [persistentní položka] | [optional] 
**MaxExcludedDays** | **double?** | Max. počet. vyl. dní [persistentní položka] | [optional] 
**WorkingInjuryID** | **string** | Pracovní úraz; ID objektu Pracovní úraz [persistentní položka] | [optional] 
**DecisionNumber** | **string** | Číslo potvrzení [persistentní položka] | [optional] 
**EmployeeID** | **string** | Zaměstnanec; ID objektu Zaměstnanec | [optional] 
**PERSLastName** | **string** | Příjmení | [optional] 
**PERSPersonalNumber** | **string** | Os.číslo | [optional] 
**BaseSickTypeText** | **string** | Základní typ | [optional] 
**CalendarDaysCount** | **double?** | Kalendářní dny | [optional] 
**PrevSickBenefitID** | **string** | Předchozí ND; ID objektu Nemocenská dávka [persistentní položka] | [optional] 
**ContinuingSickBenefit** | **bool?** | Pokračující ND [persistentní položka] | [optional] 
**DayBase1** | **double?** | DVZ1 | [optional] 
**DayBase2** | **double?** | DVZ2 | [optional] 
**HourBase** | **double?** | RPV | [optional] 
**FirstDateFrom** | **double?** | Datum od - pokračující ND | [optional] 
**FullDisplayName** | **string** | Plné jméno | [optional] 

[[Back to Model list]](../README.md#documentation-for-models) [[Back to API list]](../README.md#documentation-for-api-endpoints) [[Back to README]](../README.md)

